CCL爆升討論區

利申：成倉科技股

得 姐係升夠

連燈開post講，即係係時候走

呢隻有啲背馳 留名睇啲人止蝕科技股入呢隻 左一巴右一巴

一早講咗

做咩無端端講呢隻

做咩開post 唔出聲無人話你啞

圍魏救趙

利申 all in科技股

真
靜啦仆街

一燈即沉船

跌撚到

屌 我就係想燈一燈舊經濟股等科技股升番
點知兩邊都一齊跌
損人不利己呢獲真係

屌 連燈仔果然名不虛傳

好彩樓主一開post我就賣曬賺住走
連登真係明燈

真係好撚嘢

幫左你
分番D黎好喎

你燈我隻股票都未同你計